班狗肯定問緊領展拎緊cam 睇

地鐵想封站
班狗一定會搵領展傾
上次公開幾段片都已經見到有人推人
如果再公開晒 班狗一定驚到傻
所以如果領展今晚都唔公開就肯定係班狗㩒住
等edit 完再公開

街坊如果你住果個位見到停車場/ 案發現場
最好今晚拎住部cam set 定影住

班狗知道比你地入去實會搵到料

佢唔會比領展就咁公開cam

一定要迫領展今晚公開cam

佢話公開都係驚比人裝修趺股價姐
話公開又唔公開/公開啲垃圾既
咁佢就好至為知啦

最多係俾狗睇先/狗睇完話公開得先公開
改cctv就唔會啦 要改條郁緊既片 點改
一陣俾人發現到 肯定慘過唔公開 點會同你搏

隔離post唔係話星期二已經有搜查令攞晒黎睇啦咩？

比左添啦肯定

佢地打死都唔割啲狗

偏偏要佢地交人

HKDI 翻版

正想講